今日可唔可以一齊幫呢位手足集氣...

壹傳媒創辦人黎智英，周五（11日）被警方加控一項「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪，成為首名被落案控告此罪名的人，更可能面臨國安公署行使管轄權送中受審。本案將於今早11時半在西九龍裁判法院提堂。

今早8時，黎智英離開荔枝角收柙，遭鐵鏈纏腰鎖手押解，猶如重犯，準備囚車押解到西九龍法院提訊。

【被加控勾結罪 黎智英遭鐵鏈纏腰鎖手押解提堂】

【警首引用控勾結境外危害國安 黎智英今提堂 泛民斥以言入罪】

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：
=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

仆街！港共撚屌當佢重犯咁鎖！

頂住呀！肥佬黎！

肥佬黎，撑住 !

肥佬黎唔好有事

祝平安

手足 撐住

有需要咁綁咩

推咗呢2個Twitter 先

彭斯

龐貝奧

Push.

願平安

真係好大鑊

推

同志

屌你老味 又係呢d論調
淨係識離地binc